有冇人試過尿有成陣麻油味

但又無病冇痛
想知點解

糖尿前期

及早求醫

你屙麻油

要check下個腎，好大機會要換腎。

試過跟屋企人返大陸

一次食左4包$0.5/包既辣條

痾屎成個廁所都係果陣味

姐係話食咗元素表唔知邊忽搞到咁